港共高官講Y理或廢話越來越叻

潤腸紅: 通識被污名化, 需要改名
僧個胃 : 跨境投票, 沒有一定要做或者不做
騰騰嘩 : 珍寶海鮮舫活化 不只做酒樓